計過如果每月淨洗$600其實而家可以退休

唔想返工

每月淨洗六百蚊，請問點樣生存

十年後嘅600蚊等於而家嘅60蚊購買力, 每月用600蚊嘅你, 打算點樣對抗通脹?

樓主大算瞓邊個地區既橋底?

我淨洗$250

咁每月洗300 分一半買tesla

先唔講乜屋企人病定畀人炒
朋友生日食餐飯
課吓金，買吓袋
已經收皮了

睇中荃灣地段 唔少好遮陰

每日用$20........ 你教我點洗?

我諗住50碎自x

仲課咩金 膠袋咪算

全部痴屋企

600蚊咪買Netflix，pornhub membership

平時煮麵加菜一餐唔使$10
豪d買唐記/m記
周圍行消磨時間 冬天冬眠 夏天去圖書館涼冷氣睇書

仲支持pornhub

返工真係好痛苦 好似跑緊一場冇終點既馬拉松咁

形容得好好

食香?

你跑完一半未

有花食花 有草食草

我每月洗0$, 得閒係街執下D銀仔, 又唔洗做乞e
沖涼去體育館, 食野食二三手飯, D衫去廁所洗, 退休生活

一餐$10都得
不如去盡啲去大家樂果啲執二手飯食喇
最多用私家餐具

想被人包養

兩個月都買唔到1股

批准

ol二手飯

而家夜晚冇二手飯食